( 疑問）警察殺個犯既動機係咩？

呢個真心唔明
又未審

假設真係警方有人殺左佢
係為公義？仇恨？
定係本身識個女受害人？
諗唔明點解要殺

根本就冇所謂既犯>黑警求其拉個慣犯交數>個慣犯同黑警傾唔掂數，要爆大穫>

個犯肯認罪會做少好多野 , 一時重手左啫

替死鬼

休班...?

［member]（ff mode)有冇人諗過強姦犯係休班警 而家警賊拉個道友返黎幫佢頂罪 條友吸過毒 本身比人印象差 死左唔會點質疑 之後再威逼利誘女事主認死者係強姦犯 件事就不了了之 無損警方聲譽 ［/member]

交功課，close file

但如果佢唔係真兇
而係有人同警方夾埋
死後可唔可以驗到精液/皮膚組織？
咁咪可以證明佢唔係真兇
咁警察殺佢都掩飾唔到

如果佢係真兇
殺佢對警方有咩好處？

如果警察打人過左火
咁佢身一定好多傷
咁警察重手打死人唔係好易驗得出咩？
驗下死前有無骨折，瘀傷
致命傷係乜之類

如果警察直接用usb線整死佢
咁班警察就唔係發泄或者打犯
而係謀殺佢
但我諗唔到理由點解要咁做？
除非係識個女受害者

close file 用到殺人係咪過火左小小
搞到仲大獲過之前

我覺得死左都驗到...？
應該採集左犯人身體組織既樣本？
同埋個女既可以認屍？

點close file呀
法証查完唔係個個人要再查架

係呀係呀成個政府為左個幾個差佬 夾埋呀

道友個身如果唔係太傷既話 驗完屍咪話佢自己跌親 加上如果強姦犯真係警察 班警逼個女認死者係強姦犯 唔比佢話唔係

洗唔洗開死因庭

拎去驗既又係警犬
要偷偷地換左佢有幾難？香港又無dna庫只係知道驗個sample 係match 而唔會知個sample 其實係屬於邊個
只要個真兇就係警犬，一樣可以嫁禍俾個無罪既死人

求其搵個人打死佢然後迫個受害人話個死人係個犯，對政府有咩好處？

會唔會係政治動機，話曬果晚幾十個警察走去捉band隊d人同警方之前上門拉人單野，依家黎招聲東擊西，轉移視線，等人唔再留意其他嘢
sorry for 9up不喜勿插

同埋用lan線自殺？ 佢如何搵到條lan線 點樣唔比人搜身搜出黎 仲要警署部電腦上唔到網都冇人知？

有冇諗過真正既犯人係高官子弟或者係休班警, 一D唔見得光既人
黑警唔想香港人知道真相就求其搵個超多案底既人食左個死貓佢

急交數 屈打成招 包庇自己人 大把原因 之前已經有試過老屈社運人士

依家仲會諗警犬心中有公義？天真定係傻

高官子弟會搶電話？不如話係外國總統個仔黎左香港貪玩搶手提電話

有個post 講話扯斷口拱房lan線

成班揹鍋死撚硬

應該最後會推幾個卒仔出黎認

如果搶手機個目的係想引個受害人去案發地點又點睇

樓主小心比人話你護警撚

HA事件係發生係強姦案之後果晚

醉翁之意不在酒

點樣可以搵到個dna同個強姦犯一樣既卒仔出黎
個卒仔係個強姦犯孖生兄弟呀

笑撚左連登神探MODE又著
屌你老尾咁快拉左(叫做到野)
需要急於一時要個犯認罪?

就算唔理佢,下星期班港豬都唔記得佢乜水
你唔好話單單案拉得咁快
個個犯都黑布蒙頭,又話人交數
記得之前又唔少案件又係好快手拉到人
都唔係靜係呢單

你班人收撚皮啦
拉唔到人又話人唔做野

泄露國家機密

會唔會強姦佢果個同條女係識得架
而家咁睇 個道友似頂包喎
勁快捉到 亦都勁快死左

破案

死無對證

秒
屌你老母

愈快完港豬愈快忘記另一件事

咪撚尻, 拉左=/=有罪
佢宜家自殺左=未定罪=未有罪

如果個犯唔認罪 加上條女又話唔係呢個人呢 咁咪即係警拉錯人 而家死緊件 個女就好易比人逼到改口供 認左係佢算

呢個問題，問吓淫賤聯個葛博士，為乜今日重要死攬猶差啦

但係佢地唔洗再拉人
係咪咁話

咁你都諗到
份dna報告唔撚洗要啦

我只係覺得 如果喺一個 案底纍纍嘅人 點會因為 呢啲風化案 而自殺? 可能因為 一啲嘢 令佢覺得 好絕望

可能佢知風化入到去唔畀人打死都係定唔好受

動機呢樣野，我地唔知唔出奇

我只係覺得 如果喺一個 案底纍纍嘅人 點會因為 呢啲風化案 而自殺? 可能因為 一啲嘢 令佢覺得 好絕望 或者 係 被殺

因為真係無

問警察殺個疑犯既動機係咩？
不如問個疑犯自殺既原因係咩?
一個慣犯會怕坐監毀前途 生無可戀既人會走出去打劫強姦 成件事太多唔合理既位

利申: 神探

高官子弟會出現喺半貧民工廠區街頭？佢哋㗎跑車經過就有可能

咩叫坐慣監,今次再入去坐無感覺無所謂
係咩道理兩者都無關係

多9餘，佢同元秋，就算係猶差雞姦咗佢，佢哋一樣會話誤會無發生過

支那幾千年第一獨有非物質文明：

莫須有！！！！

邊個傻仔寫？
乜都未知就假設一定係拉錯人，搵人頂包

你話佢係俾猶差搵嘢勒佢諗住逼供錯手整瓜咗我都信，你話佢哋有其他陰謀而整瓜佢真係多乜餘

大佬唔好咁撚痴線啦
講說話無根據

做咗咁多年人 ，唔係仲未知道殺人動機 可以幾無聊呀? 可以你靚仔過我 ，望咗我女朋友一眼， 你樣衰過我 等等等等

係高官子弟既話點解要打劫條女電話？

咪撚同條友FF, 痴撚線
不如話係外星人做

其實而家有咩dna驗？ 強姦犯有留dna係女事主到咩？ 你話驗死因既話 要做手腳有幾難

疑犯例牌唔認，不合作，打犯家常便飯， 黑警怒火中燒，情緒失控箍頸過度搞出人命，即時夾計抆 LAN 線制造上吊自刹場境，一哥護議警隊形象實㩜自伙記，自已人查自已人，不了了之，繼續無法無天

之前屈個智障誤殺都試過啦

同意

睇少d電影啦 現實係入面班犯唔會知你衰強姦 同埋多數都獨立房

依家仲有護警撚要幫警犬諗動機

問題係佢哋唔係on9，法醫實驗到死因，呢啲仲要上死因庭

報得警🙊🙊🙊樓主話警察殺犯人🙊🙊

今次同上次非法集會警犬一都出黎攬班垃圾狗啦

未審未判都已經好多人假設佢就係犯人
咁嗰啲人又係咪傻仔？

打犯打死左 多數都係屈佢襲警在先
又lan線又吊頸，搞到咁複雜？

我都係咁諗
如果真正兇手係警察或者一啲重要人物
在假設埋今次過死者唔係真強姦犯
殺咗呢個疑犯，調包 DNA sample
令結果同受害女生身上嘅 DNA 吻合
瞞天過海成功

如果勒得有技巧唔留低勒痕，或者根本係用 LAN 線勒犯條頸窒息致死，再掛返條屍上去，係咪真係驗得出？

一哥連判罪成既七警都攬已有先例，已經係慣犯

同埋份報告係警犬交俾死因庭再商議

一時重手，黑警好撚蠢 駛乜動機

呀sir做野洗乜你教
打犯仲多過你打飛機啦

警犬養你班垃圾係捉犯，唔係判犯呀仆街！！！！

我覺得係社會壓力攪到佢自殺

冇理由因為系休班警犯案
差佬就夾埋一齊搵替死鬼咁顛卦

做嘢方式好大陸

系

拉錯人
暴力對待
有個全世界都知既疑犯死係差館

我想問邊樣野大獲d?

又多個單親家庭啦，陰公豬

大家得閒可以睇下呢套戲 你就會覺得咩都有可能

依家班警犬做法

留名記住,題材好吸引

要幫警犬諗犯案動機係咪2017最新笑話

朱經緯打路人又有咩理由

差人做野唔駛你教

想快d close file唔洗煩

我覺得呢個係最有可能

隊長～～～！！

唔會係休班警啦...
點會走去㩒錢咁on9
警察份糧咁多

樓上話close file唔洗煩
但而家好似要開新file搵點解可以俾到個犯自殺

如果真係幫高官子弟/休班警掩飾
聰明應該會等佢判左
再入埋冊
先整到佢畏罪自殺？
依家咁既做法好似好蠢

on9 過48小時係要見個官
見完個官可以隔多幾日先放 有冇常識

醒嘅就唔會去讀毅進做猶差啦

睇番幅相，有巴打指出過：
冇眼突伸脷——》唔似吊頸
握拳—》掙扎過
帶頸'cool'for 吊頸唔合理
大紅毛巾疑似掩飾一啲野

咁上下

呢個只係死因庭 同強姦案兩單野分開查喎

我係fb 見有人話係為左做權貴替死鬼

係囉有錢佬都會老笠老強既

班神探咁勁
一定諗到方法避免查到

休班警試過太古城搶條女電話

要為一個重罪過7警既警渣
用成間差館d 警察(包括高層)既前途做賭注
你覺得邊個差佬肯?

你地竟然質疑神探嘅分析

黑警做野唔可以用common sense理解

唔係有認人架咩

依家最重要係警犬隊個威望同埋俾大眾公信力

連登神探諗野就可以用common sense理解

行私刑有冇可能

好合理既分析 好驚警犬恐嚇個受害人

佢地冇sense 我知
不過我信佢地做野hea 到唔搜身唔睇閉路多d
(差館嘛, 自己地頭嘛)
你話用自己前途幫人滅口我諗佢地唔會咁偉大

保權貴就未必

錯手整死疑犯唔係無可能。黑警私刑用得小咩

利申 鳩Up 仇警 啱聽